3d printing +this person does not exist 可唔可以擊敗人面辨識？

我都知戴面巾戴帽遮面有用不過如果一開始就show一個唔存在嘅人樣出嚟呢？

會隨機gen一啲唔存在嘅人樣出嚟，如果用3d printing print出嚟再好貼服咁痴喺塊面到（未諗到點做），係咪可以喺完全唔引起人懷疑嘅情況下隨時勇武？

仲唔會驚退場換衫比人跟/偷拍，直接引導相關部門拎住個錯嘅人樣去調查

甚至唔洗好似家下咁喺公海吹雞用人手掩護，失驚無神幾條友突襲完狗屋就走得相關技術普及得到嘅話，face recognition形同虛設（除非啲狗7×24周街check身份證，或者你比人當場捉到）

利申 純粹科技討論

依個有得搞,但係點mass production係問題

幾好

求其畫啲嘢上面已經得

呢個係對付到AI，但對付唔到影完你相之後人手調查你

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要倒模做面具

好似睇戲果啲咁
成塊面皮撕落黎

以前係真係FF，家下我覺得技術上可行

所以就係話3d printing令成件事易做咗

但步姿識別點破？

加粒石仔/波子落鞋
之前連登有個POST教

link plz
不過聽到都痛，要跑埋仲甘

係唔方便跑

步姿識別我覺得吹大咗少少